頭文字d zero

呢度有冇人玩

無技術

418之後終於得閒玩2.0

條軚硬到唔知自己做緊咩
一畀油就係咁衝
踩逼力又無反應
唔好話飄移
彎都入唔到

真係未適應到

個軚硬到我以為部機壞咗
用力啲扭成部車轉到仆街 係咁撞
一開車已經成部紅咗

我睇佢教程

以前做開嘅bcbc 成個cancel 咗
飄移係要
先收油，扭大軚
轉向開始之後畀少少油再收少少軚嚟調整轉向

碓氷同秋名湖都可以慢慢習慣
但如果一行多少少連續彎嘅山車
以前積落嘅反射動作用bcbc
就會搞到轉向過多

結果
就係撞外牆先入到彎
但一入彎就轉向過多，撞內壁
最大嘅敵人係自己

我就係玩八方原全程2波都撞到仆街 玩到冇心機